讀n賤既女人都無男朋友係失敗

正如讀nursing 既男人無女朋友一樣

條女很清楚收兵好過嫁人

條女收不到兵

當年我班N展有七成係女

邊科n展先？

九成Surveying

咁都當engine?

Contract engineer

其實毒l一個更開心

使撚你講

其實讀n展嘅男仔無男朋友都係失敗

啲女肥毒柒唔通又同你講咩